肺炎令到香港經濟攬炒，但同時令到社會運動玩完

點揀 寧願要肺炎定咩

社會運動玩完應該唔關肺炎事，主要係參與者覺得個國際環境有變，等美國佬隊林中共，好過自己同佢博命

地下化同內在化

香港慢慢變緊立陶宛同沒蘭

肺炎令到侵侵連任失敗，China Joe上台

香港抗爭提早結束，再靠疫苗大撈一筆

武漢肺炎果然係中共最強生化武器

要肺炎，
社運點打都奪唔到權，
要召喚外國勢力亦唔會夠武肺樹敵強既效果好。

肺炎
令整個美國，歐洲國際線大幅加速

警犬都係想睇下10.1姐

This is

支八毛